支共今次真係好驚，深層五毛浮曬上面。

好撚多五毛post, 支共請好多鬼佬五毛喺youtube 屌美國/歐洲抗疫不力，又請鬼佬喺支那大陸讚支那抗疫，仲要全部殘體字。根本只係內宣。
利伸：美國公民，超市供應好穩定，冇缺貨。歡迎提問。

其實呢壇嘢全世界人人有份
佢呃邊個je

如果中國大陸咁都未醒
你預咗佢係扮瞓
冇得叫

問題係大陸預左美國/歐洲陷入恐慌，要支那打救。

依幾日block勁多五毛
啲人仲要同佢地認真討論
痴線

成個連登除左時事台起碼有8成係三毛五毛網軍pr公司一毛呀sir